有女仔聲係咁叫「咁樣會死架」

係坑口有冇人聽到？嗌左三次

坑口邊個位？

邊頭 聽唔到

我都聽到

咩語氣講先

咩位

求救語氣，聽到都有啲驚

唔知實際邊個位，啲聲係銀澳路方向傳來

近排係坑口都好多怪叫

Push

push

推

線索咁少點幫